唔好啊豬啊狗都放上黎啦

目標係傾有用方法
邊個反對，關我地撚事咩
識諗嘅，6 月9日都一早上左街啦
由佢地吠啦
芝麻綠豆嘅小事就由佢

重要野行先！！

見到熱門有D唔出名嘅人
關我撚事咩